我發夢玩 total war three kingdom 比人傳授輿論策略

我發夢玩 total war three kingdom 比人傳授輿論戰策略：

作為漢室忠臣，夢仙周公同我講左一些說話

要知點打場輿論比賽，首先要知道有咩輿論媒介同對象（以下只是一些情況）
1a） 16歳以下： 依班係清泉，只可以比客觀資訊讓佢地明白發生什麼事情,需保括正與反論點
活躍範圍 Facelook / isagam / snapfat / 鬥陰
1b) 16-47歲: 一般被視為社會橋樑，懂批判思考
活躍範圍 Facelook / istagam / 睇報紙/ WhatsApp / 同時有一班是wiichat/ baby domdom
1c) 大於48歳：依類一般被定義為維穩派，因為經歷過亂，所以只係想平靜過日，唔想有心驚膽戰既日子
活躍範圍：睇報紙/ 睇電視 / 用wiichat/ 聽收音機
1d) 大於68歲
依班係好曹方最愛既人，因為佢地大部分兵票都係由佢地生產，最愛既係光宗耀祖
活躍範圍係公園，有利益

2）跟著針對每一個群體我地可以做乜？夢仙話：（以下只為一些情況）
2a) 任何歲數-有理智的人：
動之以情 曉之以理
將三權分立同中央曹賊集權的差異重點要提出來，法治.行政.立法分開的必要性，互相制約和平衡以防止暴政專權的重要性提出來
漢奸政策係行政架空司法既行為？
漢室忠民要自己諗，多點思考。
2b)一班中間人，害怕暴力既人
無論如何，事情已發生，但我地要解釋：
-點解曹賊自己有問題時只會逃避，而見人折墮就係咁踩？
-真漢人都是團結的，只是有心人將事情轉移焦點？
-曹賊一日唔改變現狀，一日都會有更可悲的事情發生，占有道德勇氣的漢民，只係犧牲自己將可悲時事發生在自己身上，而保護一些真漢人
2c) 傻間間既愚民
依班係可惜的人，人雲亦雲，可以參考3b及3c
2d) 一班曹民，佢地已經係曹操既人，找佢地既錯吧，通常佢地好缺得，周街吐痰掉垃圾，不妨影低佢送佢去捐1500執垃圾費

3）其他方案政策 （依度有d亂，發夢既野，鬼記得咁多，唔好介意講得唔太好）
3a) 轉移焦點- 要將別人焦點轉移主要有2個方法，1是失去興趣，2是有更大焦點
3b)以真駁假，真理長存- 任何野都要fact check ，用真實抨擊對方的虛假
3c) 轉換形態，多聽多思
要知道佢地諗咩先可以比佢地睇d我地想睇佢睇既野 （可參考cctvb)
4）分組分目標民眾
真實組-以真駁假
道歉組-以真誠之心喚起對方的真善真美
改組-定立所有合符大眾要求的改善政策，可能要同政府/官員打交道
派膠組-負責幫大家減下組
針對組-負責調查敵軍的錯誤加以抨擊

最後發夢時夢仙建議大家玩total war 時，有d野要設置好先好玩
4a)要設立遊戲定義，
先唔評論占據朝廷的做法對錯
但個目的要小小清晰，例如直播真漢室立法大會，係會中通過全漢人投票，直播制定永遠反送曹修例過程，雖然低B,但意義比只是占更大

祝願各漢室義士，早日成功，一切順利

推

推多下

自己like 9自己再推